等到J到長埋 幾時股災究竟？

一日有人問都未

你一咁reply
我今晚就唔瞓著

終極一燈

高登講到兒登仲講緊

仆街，你講左 未！

聽日呀樓主，祝今晚好夢

聽日

夜期即跌100